［民主黨］林子健條仆街玩狠來了既話 到時真係俾人夾走就冇人信！

屌你老未民主黨

話高鐵會夾人走就無人信，一地兩檢港豬好快wfc

今次又要多謝民主黨

條撚樣患過抑鬱架,可能有精神病

Martin Lee 老了
真係失䇿

全香港都比條肥西累撚死 屌佢老母臭西而家著草去美國

以後有人被共匪捉

被共匪酷刑虐待, 上埋電視

都唔會有人信

呢招真係好毒, 共諜之極致